齊齊幫狗絕育

大家都知狗主專登唔幫狗帶狗繩
要佢地落單咬人 明顯想借死狗翻盤
當見到狗單落 唔好亂踢 要瞄準位 幫佢地絕育
踢啱位 只要一下 隻狗就痛到郁唔到（真係一下就得）
咁做唔會打死狗 但又可以做到優生
只有惡狗先會亂咬人 絕後就冇劣種狗
再者 狗乸發情就一定控制唔到自己
會四圍求偶交配 咁到時狗園又葬唔到 狗乸又走路

自推

全民幫狗絕育

.